年宵潘同學係咪蝕到仆街？

做雞還債？

睇唔到潘同學眼珠

潘同學記得留番隻 比我

想屌屌佢！

想食佢隻豬

幾靚 d豬幾得意

用嚟夾公仔啱晒

我要

佢隻豬滯銷

潘同學隻豬

想要佢隻豬

俾我執一劑
同你買廿隻

隻眼咁細睇野清唔清楚

小妹黎 可唔可以刪左個post佢？🙏🙏🙏

隻豬留番比我

拎隻豬拍賣

破產我養

證據？

樣又無身材又無想係香港地搵錢

on9 先信

幾得意

靚女

想屌

年年都咁多檔公仔

其實啲豬幾得意
我諗有細路/女朋友可能會貪得意買隻玩下既

仲咁開心

好想比佢隻豬夾

真係你？

腰果眼

可以插佢隻豬

唔緊要
12年後再賣

送一Q比我幫你買一隻

pmed

每日係檔口叫 邊個要我隻豬呀 我賣豬呀

無波，正

善用起底功能

做乜扮我女朋友

咁要還成世

Copy 句歌詞落個袋度
呢d垃圾
蝕真係好正常

有咩野 揾屋企人比錢 邊會蝕

買咗佢隻豬

150蚊一個file搵鬼要

姐姐 我想買你隻豬

咁都腰果

仲有豬??後面或者...

好心啦普通女仔黎嫁炸

好靚女

有得食唔食？

有冇人在維園? 見唔見佢真人

上面班毒撚都幾變態

屌到佢開眼

潘同學加油，當買經驗啦

今天忙完，明天等接call

好撚正

表哥

矇豬眼幾cute

玩到開眼

搵到佢IG... 有幾張係沙灘玩 好撚正
睇唔出咁勁

想屌！

潘同學要賣豬還債

腰幼背薄大燈籠

其實隻豬幾得意

估唔到而家00後發育咁好

咪得個講字啦 屌你老母

幾可愛
好想比佢含

其實佢會唔會肯錢買自己d貨

連登毒撚

賣暖手野根本係on9

佢隻豬幾錢

一條普通女都咁猴禽
係幾耐冇見過女

買果個正豬west

笑眼

關熱咩事

你隻豬都唔得意

賣你個人比我LA

咪咁痴線啦，人地正正經經做生意，你地正常d得唔得

Ig呢

買攬枕送攬攬可能有d機

岩岩睇返 佢已經del咗 應該mon緊post

我識佢，平時佢講嘢好低B架

班友唔出街
見親都係靚女(av)

想買潘同學隻

潘同學請pm我
我會以個人名義收購你隻豬 價錢詳談

幾qq

ig相？屋企冇人！快Ｄ啦

送比我ok?

潘同學你隻豬賣幾錢？我即刻出黎買

A_A

買晒係咪可以執返劑

將自己隻豬拍賣還債吧

咁都推到5頁 又唔幫手買

睇左
thx for pm

潘同學好慘，我願意幫佢買佢隻豬

佢都似隻豬嘅 肥成咁 都有咁多人話想屌。。因為望唔清楚正面？

食慣咩好野呀 師兄

相信潘同學隻豬一早賣左

隔離檔條友年宵彈結他做乜鬼

咁睇唔開比人訪問

好心啦
就算一樣滯銷
人地件貨都靚過你好多

咁普通都狗衝
香港有閪真係好

咁你屌唔屌先

潘同學著到好似依個衰妹咁咪唔洗蝕囉個個爭住買

真係佢?

佢比隻豬人人地咪買晒佢D豬

係啊

唔好再推了

出嚟做填數啦

好想搞撚大佢個肚..

唔知佢有冇豬賣呢

兒登仔個個都變撚態

我過黎買兩隻

我來買！

羊年可以拎嚟賣多次

其實D豬幾得意 不過而家咁熱 真係送都未必個個要

第6頁都仲未有ig

我想買你隻豬呀

我今晚過黎買

唔屌 咁撚普通
企喺中學前面大把執

呢個po證明做女人幾咁著數
普通樣都大把人9衝
btw我屌

係幾得意

其實可唔可以del撚左佢

why?

係幾可愛，但天氣咁熱見到毛神神真係唔多想買

人地做生意俾你地咁講
兒登真係兒登

嘩，原來咁大

比隻豬我！

ig?

好想食佢隻豬

好想由大腿一路向上奶

我同出街
幫手買十隻

其實隻豬幾得意 我買

條女好正喎

潘同學

連登仔真係痴撚線
見到女就話屌

match

估唔到中學會比人話豬扒既女咁多連登仔想屌

仲有Ｄ仲正

第一幅以為瞌埋眼攤喺度
原來真係眼細

你講依啲我都明白 但係圖呢

Ok wor

我對隻豬有興趣

潘同學我幫襯你十隻豬，之後可唔可陪我食餐飯呀

好慘
佢自己都成頭汗 仲點sell俾客

主席送張地鐵車飛俾佢番屋企啦, 人地蝕到仆街

今年d咩暖手枕全軍覆沒

睇TBB有檔賣發熱背心 慘情

我個名

班友係咪上開連登
以為global warming係假

LM

死返去賣雞啦你

邊個會買 咪又係搵返自己親戚好友撐場

咪係，ig呢？

我要你隻豬！

太大隻

普通女仔都要咁 連仔可唔可以唔好咁變態

見到d死圓框扮哂文青qq咁
真係想一野車埋去

人哋俾人搞大左兩次啦仲留畀你托柒

啲留言真係痴撚線

我唔介意呀 潘同學
話唔定第三次係有我份呢

lm

佢似開心到開唔到眼

好想後入推撚爆條衰妹

唔係話好靚 不過幾得意呀

佢幾樂天咁
第一頁班友點解咁話人

同意
睇相都覺得幾得意

關熱咩事。。。本身件嘢樣衰就算凍都唔想買

可惜人地落過仔嘅

含大撚

20蚊 岩岩5點賣緊

微絲細眼
屌西唔偷懶

你班友都cls

一定唔平 但其實大陸貨

水叔

條女做錯乜？新年流流個個咁口臭，又叫人做雞又評頭品足

就係新年流流講到咁已經算俾面

這是不對的

Child登仔表示係後生嘅OK

好可愛

有冇ig

搵到檔主個ig但搵唔到條女

今天開始要做pt...

都講到明搵唔到條女

有冇人幫襯過？

好奇一下
潘同學你上左連登之後有無多左人買

相信多人留電話寧援助

一q 我買40隻豬
過夜我買80隻豬

我出120 1Q

如果好賤呀去賣又唔知會銷情如何呢

賣自己d閃卡應該一日回本

我覺得啲豬仔公仔幾得意

屌 search唔到

del左
佢唔笑就正常眼

More

details please

潘同學你睇到我既comment既話
我想講我唔介意你落過仔 我好樂意幫你埋單 even可以幫你養埋你果兩隻鬼仔嫁

想知

有眼無珠

邊度可以搵返條片來J

盲

佢del 左instagram 得返google search engine 啲cache 係度所以得返preview size 搵到

恐怖連燈毒撚又辣手催花,監生嚇到一個女仔DEL IG,痴撚線

人地新年不停開工啦

痴線 好可愛

真 有眼無珠

想問各用户，大唔大，緊唔緊

一早無左，唔好意思

冇創意冇新意唔死就奇。

都叫撚左 Backup 完 Ig 先至post 㗎啦 .....

呢度唔知有幾多襟兄弟

年宵好難賺錢 自己份人工都未賺到

美其名叫試下玩下 吸經驗

真係搞手求打和現實版

買一隻送一次渣波

好想要佢攬過隻豬

佢要賣豬

其實連登討論下都唔係咩大件事
你TVB都夠膽上啦
大把窮撚中坑廢老看破紅塵mode笑你唔識做生意
你聽唔到姐
使唔使因爲有人上你個一早就較做公開嘅ig而鬧連登巴絲

做人唔好太對抗性
講自己唔想太多人關注咪算囉

想啜下

連登仔到春天咁饑渴

想拉客姐

ig public = 雞
ig private = 身有屎

條女係咪未上過連登

所有女都係雞係公廁架啦，除咗自己老母

兒登仔老母都計架

係嘅咩！我唔知喎